[百回夢晶瑩汪洋]十月二十日英國冠軍錦標賽馬日討論區

屌你老屎又標題馬燈我愛駒

獅子仔🦁️
幫過我好多次

日清狙擊手

諗住入黎搵海外post
點知就見到你燈我隻百回夢

On9 我學少粉絲

R1 點睇

弦樂器點輸
其他再諗諗

好彩冇燈 LAH TI DAR

外國賠率

cracksman係咪跑埋今場就去屌西

都係負評

係

我雅

cracksman

猛獅被迫縮落1600

短途𠴱場天下第一高手個隻好似係英國最冷
香港大熱

艾兆禮因策騎犯規停賽今天所有坐騎易配

一早俾人ban左，係英國馬會犯錯先俾錯誤資訊比艾兆禮，好在及早發現

因為咁依家沈國基仲未搵到人騎電擊長矛

知舍竟然請到海外浩賢做Caufield Cup 直播

新手想問 咁買要點先蠃錢？其實四重彩應該點買

毫無破綻贏caufield cup

油王好野多謝油王

3贏有錢收,但暫時睇好多注都會蝕

結果睇綵衣買就贏哂
兩隻馬娘

3第一先會有錢收

英國冠軍錦標專欄已up。

支持

馬會唔播真係成日忘記咗啲澳洲賽
明明前兩日醒起我頓今日番澳洲騎
今日完全冇咗件事

輸咗啦 紅翠

唔知瀨地硬跑成典呢

推番上黎

外國馬無人睇？

大家買咩

唔知會唔會縮

好難買

電擊長矛 巴米高

1.4 狗也不屌

咩樂器應該win梗

位置照有三個派彩定兩個

兩個吧

點睇空心錫人機會

R1派頭二名

問下紅色夢想巴打/A巴
外國馬唔會班門弄斧

Thx

頭場 我支持誠哥的

要7拖返轉頭

何B選擇

第二後面個d幾好睇

取消資格啦 咁樣跑

點解岳伯仁打隊制成日都咁柒 封左大半程漏條內欄比人

跑咩

誠哥 塞車

岳伯仁團戰失敗

岳生圍毆都輸

頭場跑3 4

岳伯仁

都唔知想點

戴圖理差d撞埋去何必選擇到 機會都沒埋

中4重

回飛回到1.5都覺得賺左

主帥走去放 阿仔封人

外圍2 倍

幾鐘意睇英國馬 長直路鬥馬鬥得好過癮

咁樣阻人都得 仲有天理既

第三有位置派

本身以為無

應該係接受咗投注先退出
所以照派

有錢收

沙田四百零米都ok 跑馬地同澳洲有d場得三百幾

本身灰撚咗
咁樣收返錢

正

咁樣有蠃到？

嬴...不過四連得24蚊 蝕錢

四重呢？

其實沙田有430米都好公平，放追機會先幾均等
滿利谷得200

四重咪49蚊 蝕啊

希望大家得閒支持

買老巫

其實涼風輕送值唔值博

外國先7倍....香港20倍 博下都唔錯

收完錢去踢波先
大家加油

綠燈

爆到

爆到嘭嘭聲

涼風輕送彎左了

你老味卡比托大比韓立勤走甩

一睇又係啡格

13 5 3 2

巫蛇又中。。。

好勁

仲要中馬里。。。

44倍w 11倍p

除左電視邊到仲有外國賠率睇下

變魔術？

bet365

岳伯仁今場馬海會唔會又Q都冇

變魔術

難左小小

睇完波可以睇馬仔

紫揚花place 都有3倍

有冇link?

Easy win

老豆

打劫完我p唔比我買w

跑咩？

918

香港有冇得睇？

又針1場了

J2

J2直播緊

隻8其實啲走位好差
最尾fight back 番上嚟

隻獅縮落黎千六得唔得架

走位定走規....

1號追極都追唔到

一路唔敢拍二疊
驚比出面隻馬封死佢

Century Dream!

偉高力道

到獅子仔啦

直路唔利追 邊幾隻會放？

William Hughes

British Champions Sprint Stakes
13 Sands of Mali

有無人知閃光爵爺咩料？

回歸戰陣

上年盟主

1.6

William Hughes

5 Lightning Spear
3 Century Dream
11 Roaring Lion

燒家嗰隻香港同英國差咁撚遠既

又莫雅

呢場要1膽

老巫都吸飛WTF

7>1,6,15

行圈好有火好fit

極地風暴一直都係咁上下

我都買咗注支持飛

我眼中8同12其實差不多

落飛落到咁

隻1本身高水咗

心甘情願

搏下15
馬女

支持香港馬主

隻大熱門，咁多隻落飛都唔回

隻6好搞笑，係到R痕

小刀P!!!!

In Lion I trust!!!

收皮

錢已收

Cashed

百回夢
早知唔拖6

3-11冇q

柏兆雷先生你做乜啊

百回夢

我獅
踢完波忍唔住買

🦁️🦁️🦁️

百回夢同心甘情願二選一屌

3-11
標題馬

百回夢頂唔順了 差小小

騎落去冇既隻偉高力道

極地風暴真係G2G3馬 G1永遠得個近字

大注中！獅子！

獅子仔 wp

猛獅贏？

我中注

信左貓巴標題
可惜百回夢頂唔到條q
誠仔太強了

貓仔狂叫 唔係叫獅子仔

想一槍打死自己
百回夢 心甘情願 飛左百回夢

#2
好彩標題第3

2.5倍驚足成條直路
最尾我關心蕭家個隻入唔入到place多啲

跟住嗰場係咪全地球大船

突然退出

貓仔狂叫wp 易到
上場對咩馬。。今場對咩馬。

見佢早段有遮擋，跟得好順，真係贏級數

屌你老母三條柒頭係咁踩隻猛獅

百回夢頂到q就好啦 差少少

Cracksman 已經evens

二選一500蚊p

偉高力道屌你咩

講咩
掛住踢波無聽到

方蛇 : 對緊咩馬啊 呀婆都識買啦

應該唔識跑直路

J2班撚樣廢到揀乜冇乜

真係食級數

我貓係馬場美欺。。強到

睇左咁耐狗會英國轉播 好似唔係幾覺有mark prescott既
佢係咪玩細場多

請問跑咩

騎落完全冇既 屌

貓仔 敢飛。。 唔記得了

又話縮程唔撚掂不停洗腦洗到我買左1

百回夢有冇p?

白日夢

有

有呀 第3

多謝！

柏利時還我血汗錢 軟地特佳

信隻馬級數

呢個post #2 post咗條ig
高士登講到隻馬好開心 好精神 好強壯

爆隻敢飛

軟地雙圓 雅士谷X

呢場單T 123係唔係派錢

隊爆誠仔學少Q

信咗佢話軟地特佳，最尾一步都冇 法國馬

帝主峽？

大賽買天下一！

乜而家大魔連育馬都撈埋

想睇縮沙王輸埋

屌你隻金富神偷退撚哂啦

1 3 win 已買

帝主峽無得一戰？

2>3,1,5

出太陽喎

學貓巴話齋，石屎地都要頂硬上啦

隻1 位置大熱 1.0

帝主峽p

想學少...

今場要學少

6 , 7 都靚

甘言勁辭p

雞注學少w睇馬

3–2-5-1

輕鬆

2 3 6 1

好彩忍住雞注
唔係輸撚曬

我唔知有冇睇錯 冇打過鞭?

表演賽

隧道

第三爆撚到

痴線

仲輕鬆過上年贏詩人之言

真係2000王
地唔係快就贏條街

有打鞭~小姐

可以光榮屌西

屌爆隻6...

偷錢佬

一百四十幾日休息換嚟輕鬆大勝

尾場廿隻點買

Skip

留返聽日沙田

收工，去打UT

你比20我
我都寧願攞去食老麥都唔會買佢

真係級數分別
g1唔得點埋金庫神偷身

屌你老母本身諗住買隻5p
買撚錯咗隻4p
又唔見我唔小心禁落去買錯隻6p

呢場唔買了

10蚊買最冷個隻p

今日淨係買最冷個隻p 上左樓了 買左愉景灣貝沙灣

買隻輕磅p都130蚊

Sick馬

11>15,5,18

成廿隻

同路

19 14 p

Sheikh Fahad says Roaring Lion will be retired at the end of the year. May have one final run at the Breeders' Cup. Lightning Spear will run in America and then off to stud.

又退

唉 早啲去打種啦
比啲獅子仔嚟🦁️

人地真名叫貓仔狂叫

馬post貓囝

影到既就

12 , 17 靚

希望藍綠彩石出年上水

6

20隻馬, 有排入閘

4

希望啦

今年英國最叻堆三歲馬差唔多退曬

高仕登好x多馬啦
不過1600 2000都贏睇黎有機會步minding後塵拎馬王

聽日個個開咗未

有冇7號份

杜仔

逼到

Too Darn Hot 出年

沙加

嘩...走位狂到

好似中 收錢

爆撚到呢

尾場先黎爆
第一隻見綠燈諗住跟

真係覺得好危險,

一跌實玩完.

屌第4

暫時都係一哩，要再教好隻馬陣上穩定先可以跑長

岩先以為走入面咁勁果隻19黎 睇一睇冇個1係前面

隻沙加留到包尾仲以為塞死左 從中間沖上黎型到呢

全家都跑長應該可以嘅，不過家姐今日

爆到9彩
5 9 3